EMS 一問，可能做咗苦主

用Gmarket 買咗一盒口罩，有無人試過件 貨由 韓國運嚟香港，唔知點解再運返去韓國

以上香港郵政追查圖

以上Gmarket 張圖

次次用順豐都無事，收件地址永遠都無改到
順豐得，點解EMS 會搞到咁

點解唔用順豐?

因為Gmarket 喺月頭取消咗SF選項，只能用EMS
最近先開返SF

收費不足？

你啲貨淨係口罩？
呢個情況快啲去問啦

喺，一盒50個

無可能，收咗我好似137 hkd 運費

幾時開始係變咗喺？

變咗喺 咩？

見佢咁快手退諗會唔會過唔到海關嗰關
但你淨係得口罩
建議你去查件 但最近應該好多人查件
無事發生個陣查件都要預2-5日先有答覆
依家可能要再耐啲

已經Email 去香港郵政等覆

咁ok嘅希望你順利收到

用17 track 睇好恐怖
🈶️啲擔心

有冇近排喺美國 / 加拿大寄EMS番香港嘅朋友講吓等咗幾耐？
我有件貨喺加拿大時間2月18日朝早 "International item being forwarded to destination country"，唔知要幾耐先至去到香港scan到。

你有冇 tracking number先

上個月係隔二、三就日收到件貨囉，不過現在唔知啦

上個月直頭未睇到支爆嘅ETA啦

應該track到喎，你平就track唔到香港個part

問 usps 囉